發覺嘉頓家庭雜餅係for 災難冇糧食用

覺得幾好食
冇落街買零食嘅我

😎

同嘉頓雜餅有關就一定會出現呢張圖

但好似新年嗰排先有？

唔係

係新新年，超市先擺出顯眼位置造成的錯覺。
我平時日子都會自己買一罐藍罐曲奇食咁。

我諗平時好少人買

五餅二魚

一罐夠食一年啦

永遠都食唔完
根本係救災用品

但佢藍，不了

入嚟就係想屌鳩樓主有咁撚多餅唔食係要食屎

明明仲有其他牌子

或者新年人地嚟拜年收咗又送唔返出去啫
利申收到兩罐

襯返樓主個名

罐雜餅入面有乜款式嘅餅乾?

即刻諗起五餅同埋穌哥自己燒魚食

係，唔係餓到仆街根本唔會想食。